追完一朝嘅post，有啲感觸

本來劉備、關羽、張飛，三個人各有強項，三人各不僭越，各司其職，最好打

尋晚個場張飛領軍，雖然有關羽幫手緩敵，可惜無一個劉備在場幫手冷靜張飛嘅頭腦，只餘意氣用事，最後平白送頭，真係心痛

希望大家汲取到呢次教訓

唔想聽強國故事

UP乜春.... 比喻不倫

張飛、關羽係劉備的下屬、結義兄弟。
但示威者之間只係碰巧目標相同的陌生人。